樓下看更開始幫手開門了

笑容又好咗 仲開始記得你姓咩

仲會問你食咗飯未，收工又會同你講辛苦晒

開工出門口又會同你講拜拜

未到新年已經感覺到香港地嘅人情味

做好d 利是大封d